有冇人想長期罷課但係有難處？分享吓

我讀 Master Full Time，但係我今日O day 見完啲同學，先知全部係大陸人。我睇學校 Email list 發覺我個 Major 裡面香港人可能淨係得一兩個，仲要今日暫時見唔到佢係邊個。最怕係長罷之後，Master 咁急嘅進度跟唔上，班大陸人又可能搞排斥

我會自行選擇跟業界嘅日子嚟罷課，但係要同一班後生仔女長期罷課，我未必做到，當你哋有集會，我一定會一齊參與

你哋罷課有冇難處？分享吓

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

學校計attendance

part time master上preparatory course都見到好多中国同學

師兄有冇同佢哋傾吓計？有幾多香港人喺你嗰班？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇傾啦
香港人係有都冇數

你part time 都好過我啦，我 full time 日日都要對著佢哋，group project 又要合作
最怕係而家未摸清佢哋個底

香港pg 8成大陸人， 做過某八大 PG助理。 保密協議唔可以詳講

如果長期罷課，可能要defer
但係我本身已經遲咗一年，返咗一年工再讀返asso
長罷屋企人實俾好大壓力我
所以罷一兩日我做到
長罷真係窄啲

窗邊尻叫升級法 助罷課

補充返先
我屋企話覺得六月九出咗嚟表態就夠
唔使再出
叫我dum哂啲gear嗰種藍底懶醒港豬